熱狗究竟喺呢場運動做過乜撚野實事？

認真一問

呢班友由頭反到尾
佢地除咗打字帶風向做過d咩？
如果冇，一律當佢土共處理

泰博係前線做左幾多野你知唔知

主力搞分化

爬渠師

我可以點樣知

平心而論感覺有唔少陳雲信徒係前線既
佢地亦都有幫國際戰線
間中d comment都合理既例如唔好守理大咁
但係佢地好撚多時都好私怨係真

佢哋係會屌鳩同路人
但屌完都係會幫手
所以算數啦
唔想嘈

收皮啦 我係twitter就只係睇到陳雲啲怨婦靜係破壞緊國際戰線

真係一時時
一時佢地好落力
一時佢地好落力咁破壞